其實大家應該善用美國制裁名單，以後引用果班罪犯名字時，應該加上“被制裁人士”

被美國制裁的香港與中國涉港官員名單：
林鄭月娥 ——香港行政長官
陳國基 ——香港行政長官辦公室（特首辦）主任兼香港維護國家安全委員會（國安委）秘書長
鄭若驊 ——香港律政司司長
李家超 ——香港保安局局長
曾國衞 ——香港政制及內地事務局局長
鄧炳強 ——香港警務處處長
盧偉聰 ——警務處前處長
夏寶龍 ——中國國務院港澳事務辦公室（港澳辦）主任
張曉明 ——中國國務院港澳辦副主任；前香港中聯辦主任
駱惠寧 ——中國中央政府駐香港聯絡辦公室（中聯辦）主任
鄭雁雄 ——中國中央政府駐香港維護國家安全公署（國安公署）署長
資料來源： 美國財政部

被制裁人士鄭月娥

被制裁人士李家超

被制裁人士鄧炳強

因為xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx而被美國制裁的林鄭月娥
簡稱因娥

叫蘋果做嘢啦
次次報新聞都要用 被美國制裁的xxx

唔提大家都唔記得左
提住大家以免誤墮法網
唔可以同罪犯做生意

====================
大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

因推行國安惡法及蹤容警暴而被美國制裁的林鄭月娥

推

每次岀新聞都要quote 呢個title ，佢嘅政績黎

認同

推

被列入同為恐怖分子名單的林鄭月俄稱 ：xxxxxxx

應該要咁做

東方就夠堅持